一人一個發個最奇怪嘅夢

呢個夢係我小學嗰陣發生嘅
不過我諗我呢一世都唔會唔記得

我講番個背景先

我以前小學成日返教會
自從我知道咗有地獄呢個概念之後我就好驚因為我驚落地獄會被火燒永世永永遠遠比火燒永不超生

所以我發嘅夢就係我全家人諗住上一架通往天堂嘅火車之類嘅物體, 不過正當我上車之前有個人截停咗我話唔畀我上車我唔可以上天堂我要落地獄

原來截停我嗰個人就係mc Jin

我都唔知點解會係mc Jin

真人真事

lush

我以前小學成日返教會
自從我知道咗有地獄呢個概念之後我就好high因為我知落地獄會被火燒永世永永遠遠比火燒永不超生

所以我發嘅夢就係樓主全家人諗住上一架通往天堂嘅火車之類嘅物體, 不過正當樓主上車之前畀我截停咗 唔畀佢上車 樓主唔可以上天堂要落地獄

認真post呀大佬

我真係發過咁嘅夢
唔好屈鳩我

你好撚賤

都係小學
我夢到 我個friend係咁攞啲夾
（ 黑色小細夾 ）去插我
之後我係咁走
再夢到我老母斬撚死佢
勁驚老母要坐監
喊醒咗

前幾年
夢見左邊係兩腳而立白虎、右邊係黑色龍(中式)
之後下一個意識我係隻白虎，一手按咗落個龍頭
個龍個吓有少少似被我殺咗，之後佢張大口、吐咗個錦盒。
我就醒了

笑撚死

小學時發嘅夢
好簡單，就係夢見幾個後生仔女(比我嘅感覺係大家都識)同一個唔知係邊的地方，果時我係幫佢哋影緊相，咁就完左，醒左仲記得，就會覺得好奇怪，又唔係我識嘅小學同學，心諗:既然大家係識嘅點解唔一齊影相，俾着我一定會一齊影。

其實咁就已經完左

事隔好耐，都係近呢幾年發生，同班中學FD去日本旅行，第一次去日本旅行，係咁影影影，當日都唔例外，我幫班FD係JR出口影相，突然比我諗返小學曾經發過既夢，有種似曾相識嘅感覺，果一刻唔知點解覺得好撚恐怖，心諗:快啲影完就走，亦都冇好似細個咁諗一齊影返張相

當日返到酒店開返張相出黎睇嘅時間，有種好奇妙同奇怪嘅感覺唔知點形容，心諗:呢個世界係咪真係有命運呢樣野

嗰陣細個窮，瞓碌架床，發夢見到小次郎同武藏瞓咗係上面，睇寵物小精靈睇上腦

真人樣定卡通樣

18歲生日果日發夢阿媽死左仲要瞻仰遺容果陣見到佢佢頸都係密集點點
醒果下喊哂打比佢 佢一聽就話生日快樂呀 我聽到佢把聲喊得仲勁 話好彩你冇死

細個發夢見到3k黨集體行刑，腦海係咁聽到好清晰既慘叫聲同佢地個樣既close up
直到扎醒之後仲會聽到少少回音
果陣我仲未知咩係3k黨，淨係記得三角高帽
之後睇電視知道有呢樣野之後覺得好心寒

細過成日睇超人
夢見自己變左超人 然後打怪獸